我很高兴地看到，pundittracker.com将我提名为2012年最佳政治预测的三位候选人之一。 评论员的泰雷西亚|迈克尔·托马斯基| 2012年12月6日|每日野兽 
 的确，知道这个或那个运动员是犹太人会很有趣。 救赎“犹太运动员”斯宾塞·阿克曼| 2012年10月31日 
 如果你的建议是有灵感的或冒险的，许多厨师会反对，然后回到他们的“到过现场，喝过酒”的搭配。 美食爱好者葡萄酒指南:完美搭配|大卫·林肯·罗斯| 2012年1月6日|每日野兽 
 从莫斯科到西伯利亚最深处，颠覆性的艺术家们正在挑衅当权者。 俄罗斯艺术家嘲笑普京|安娜·涅姆佐夫| 2011年8月4日|每日野兽 
 今年圣丹斯电影节(Sundance)的销售狂潮是去年“本可以拍的小电影”的直接结果吗? “冬天的骨头”效果|妮可·拉波特| 2011年1月29日|每日野兽 
 “给你未来的妻子买些东西吧，”他对侄孙说，一边把折好的纸递给他。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 就在我向那个方向伸展的时候，梅斯走了过来，把手给了我。 亚历克·劳埃德，牛仔拳王埃莉诺·盖茨 
 “这——这就是原因。”科迪莉亚结结巴巴地说，泪水汪汪的眼睛里透着微笑。 “六星农场的阳光桥女孩”埃莉诺·h·波特(埃莉诺·霍奇曼) 
 “你不该那样失态，把一位女士吓一跳，”她严厉地责备道，黑尔显得很谦卑。 《孤松小道》|小约翰·福克斯 
 因为婚姻就像生活一样——它是战场，而不是桃花源。 袖珍R.L.S. |罗伯特·路易斯·史蒂文森